{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 오아시스휴양펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインでき、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせによると、ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は不可であり、この場合には払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約も発生することがあり、この場合、優先決済された予約が優先権を持ちます。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合入室できない場合があり、払い戻しもできません。 当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。 客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 ペンション内ではIPTVとWi-Fiが利用でき、オーシャンビューの客室は禁煙です。 炭火バーベキューの利用時間には制限がなく、バーベキュー設備はレンタルできます。 ただし、天候によりご利用いただけない場合があり、炭やグリルは個人持参ができません。 コンビニまでは車で3分または4分かかり、保証金は30万ウォンで、破損がなければ退室した翌日に入金処理されます。 長期利用の際には生活必需品は提供されず、タオルは基本的に提供されますが、長期利用の際には別途用意しなければなりません。 ペット同伴はペット同伴可能であり、ペットの体重によって費用が異なり、大型犬は事前協議がないと入室できません。ペット同伴の長期宿泊の場合は割引が適用されます。 愛犬同伴の長期宿泊の場合、清掃費用は別途支払われ、駐車も最大2匹まで可能です。 また、電気自動車の充電器も用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可です。この場合には払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、リアルタイム予約の特性上、客室予約状況は100%一致しないことがあります。重複予約も発生することがありますが、優先決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時、責任は誰にありますか？",
            "answer": "お客様には客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失に対する責任があります。損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での魚や肉などを焼く直火方式の炊事は認められていません。個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンション内ではIPTVとWi-Fiが利用できます。オーシャンビューの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間には制限はありません。また、バーベキュー設備はレンタルできます。ただし、天候によりご利用いただけない場合があります。炭やグリルは個人持参ができません。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、近くにコンビニがあります。車で3分または4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "保証金はいくらですか？",
            "answer": "保証金は30万ウォンです。破損がなければ退室した翌日に入金処理されます。"
        },
        {
            "question": "長期利用の場合、生活必需品は提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、長期利用の場合は生活必需品は提供されません。タオルは基本的に提供されますが、長期利用の場合は別途用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴は可能です。ただし、ペットの体重によって費用が異なり、大型犬の場合は事前協議がないと入室できません。ペット同伴の長期宿泊の場合は割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴の長期宿泊の場合、清掃費用はどのようになりますか？",
            "answer": "愛犬同伴の長期宿泊の場合、清掃費用は別途支払われます。また、最大2匹までの駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電器はありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電器も用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 869
    }
}